【原創漫畫/多圖】我發夢醒翻之後突然盲咗

是咁的，小弟一直都鐘意睇漫畫同有少少研究，所以最近終於的起心肝嘔咗篇42頁漫畫出嚟

個故其實係我之前同朋友喺講故台作嘅故，叫「我每晚都發被啊哥追殺嘅惡夢」，都係啲王道老土野，有興趣可以起我底睇翻個故。

而我同我朋友嘅關係就好似亞城木夢葉咁，一齊創作故事。

唔講太多經，即刻去一去圖先

支持

好正

畫風好日本喎

好想瘋狂追落去！
仲有無仲有無

PS.沒有鳥類在此漫畫繪製過程中受到傷害
終於完啦

多謝支持

多謝啊

一直畫開呢種風格

正！

唔錯

G持

以為袁生

畫功好好
比心機呀巴打

打開個box有雀
係咪明示黎

多謝！唔介意可以留個正皮畀小弟做鼓勵

多謝ching

我見好多漫畫Post都有人咁講

多謝支持！

唔太明白

每一篇高質既原創漫畫post
都等於摑一巴落猿牲到

仲有無
more

巴打畫左幾耐

無啦
不過之後可以再畫
希望呢篇多啲人睇

兩個月多少少

畫第二集啦！巴打好大伏筆

好正 希望快D有第二集啦

好正 ！支持！

好高質想問同都市傳說個故又有冇關係？

G持樓主

高質

g持

好撚勁

伏筆係指邊到先

多謝！漫畫要用好多心機同時間希望多啲人支持畀個動力我

如果想睇完整劇情同世界觀可以睇翻我之前寫嘅故

多謝巴打！

好高汁

係大俠呀

呢篇漫畫算係夢故嘅外傳故事
不過都講埋 計埋夢故同都市傳說故 會係四部曲先完成嘅故事

瑩巴 ！

多謝支持呀！！

多謝巴打支持！

畫得好靚 條橋又好
希望樓主慢慢諗好再出

多謝讚賞

正呀 大力支持

多謝支持！！

感謝支持

畀正評唔夠 留名G持

靚，等下一集

支持巴打 畫得好有心機
個故事應該仲好有空間繼續做落去 不如做多幾話啦

多謝支持

如果有機會都會繼續出都係嗰句希望有多啲人支持

多謝巴打！！

又見面啦 多謝支持！

幾吸引! 掂呀巴打

好睇巴打加油

多謝巴打支持

有機會都會繼續出多謝支持

多謝支持！！

其實個故係外傳 最精彩嘅劇情係講故台出哂

不過反應好嘅話會全部漫畫化連戴

多謝ching支持！

多謝支持呀！

啲漫畫技巧係巴打自學？定係有上過吓堂咁？睇落去好流暢支持

正呀屌你！唔好爛尾呀！

多謝巴打支持！

小弟本身係好鍾意漫畫 算自己一啲研究

支持樓主

多謝支持

呢個係短篇外傳故事 正傳係講故台出過

有興趣可以起我底去睇一睇

感謝支持！

迫不及待好想睇睇了

我會努力寫！

巴打加油支持

即刻正皮你

屌你快手啦 我要睇第二集呀

支持

多謝支持！ 我會加油架

有橘巴嘅地方就會有我

多謝支持！

反應熱烈我就會有動力作落去

阿琪好正巴打係有參考真人定自己畫？

係筆記明巴打呀

多謝咁支持！

男主眼神第一眼我以為係一方

快啦撚樣

自己設計的,話說我鐘意短髮

次次都係其他人講完我先覺得似

斬魄刀完到今次一方
不過真心幾正
俾心機畫落去！

短髮難carry, 但係靚嘅話真係好正
同埋女主個裝束都好正

啲畫好靚 畫左幾耐？

一方入錯戲棚？

我會加油的希望多啲人見到

自己鍾意先畫得有feel

多謝讚賞

畫咗都有兩個月多啲

本身畫開畫？

畫風真係ok
但係一睇到話用幻想力打就諗起拉帕斯主題公園
細路係咪可以做伏筆

都算係嘅 由細到大都有啲研究

犀利

多謝支持

我未睇過呢套漫畫

細路諗到啲咩伏筆先

睇到有人share入咗嚟
就咁睇咗少少已經覺得好正

係邊到有人share？

多謝支持！

樓主極度建議你去日本投稿發展做漫畫家 好撚有潛質，唔好浪費才能

未睇你d故唔敢講
可能係關點解會一齊係夢出現事

你個名令我有啲淆底

不過講真 我覺得香港唔係冇人才 只係個環境令到我地被埋沒

喺呢到出Post算係一種賭注 希望可以係邁向成功嘅第一步啦

btw多謝支持先

呢個原因就要去睇睇正傳先喇

快點

平時有冇話練開邊個既畫風

明仔係佢個故到share呀 見佢起勢咁讚所以入一入咗嚟睇
期待你遲啲繼續出

個畫風好正呀
劇情同世界觀都唔錯
一定會keep住追

不話特別跟一個畫風 不過我幾鍾意青之驅魔師個種

嚟緊喇！

明仔

都多謝你地支持！！

感謝支持！

如果想睇多啲劇情可以起我底睇翻之前嘅故～

不過有機會始終都想畫漫畫

有想追落去feel
加油

多謝支持！

希望可以多人睇到令我可以畫落去

堅正 好吸引人睇洛去👍🏻👍🏻👍🏻

支持！加油

好好睇戰爭畫面畫得不錯

正！支持

多謝支持情況許可我都想畫落去

多謝讚賞同支持！

其實快唔快手唔係咁重要 只要唔好為出而出就ok
難得都幾高汁 一陣搞到要出啲垃圾就無謂

多謝ching支持

想問你係電腦畫定手畫再scan?
呢四十幾張畫左幾耐

全程電腦畫
由一月頭畫到而家

啲白鴿出場嗰下又真係幾靚

好正！ 畫風好靚 而且故事都好正
支持

多謝支持！

巴打都心水清 同我諗法一樣

盡可能都用自己最大努力去做 因為出Post都算係一場賭博

Wow 好正
巴打加油

感謝支持呀！

G持G持

香港正正唔夠原創漫畫

我會加油的！多謝支持

多謝支持！

我都希望香港可以畀多啲機會發展呢條路

傻啦 啲人畫啲垃圾插圖都出晒名
你啲圖咁畀心機點會唔得

lm

第一次睇倒香港畫既漫畫又堅靚又有故事

勁，支持

畫得好似日本漫畫

睇到有啲想喊

講真我唔敢講太多批評嘅說話
但大家付出嘅努力同成果好多時都唔成正比

希望真係有心嘅同路人唔好氣餒！！！
好嘢一定會有人欣賞

共勉之

Support

巴打用咩畫

自己都鍾意呢類畫風

好好睇啊，希望巴打繼續努力出多d作品，支持落去實有成功既一日

我用電腦畫嘅,用緊個軟件叫clip studio paint

超正，呢啲先係漫畫，香港正正需要

多謝支持呀！

好希望有一日可以做到職業

幾好睇
G持下

感謝支持！

香港更加需要一條路去畀漫畫發展

咁快完
要求出繼集

故事幾特別LM支持

好勁 支持香港畫家

留名 支持本地高汁創作

正評ed 好正 支持

畫風故事都好正
希望俾到動力你繼續畫。
完咗仲會唔會有下一話

多謝支持！

反應好嘅話會繼續出

咁正一定要推上熱門

掂wo 好睇 期待有下集樓主加油

分鏡 期待正篇漫畫化

感謝支持 我會加油的

會唔會有渠道令樓主有錢收又唔會有haters
好想樓主持續畫落去

多謝支持！！

我會畀心機的 情況許可會繼續畫落去

多謝支持呀希望畀到更多作品大家睇

多謝支持！

係舊讀者？

多謝支持！！！

呢個就係我想講嘅情況許可之下

希望有日會成功！

提議：正篇免費
畫阿琪H漫，要收錢

btw出書一定買

支持，如果他日出書我一定會支持

留名支持

支持！

係咪個個都想睇h漫 利申未畫過

多謝支持 我都希望有日出到書

感謝巴打支持！

如果真係有機會出到書會通知大家

只可以話
香港真係一個埋沒人才既地方
巴打加油 等下一集

畫風好正阿
正皮已留
樓主係自學？學咗幾耐先可以畫到呢個水準

哈哈唔係 我冇睇開故的 啱啱先知
加油

故仔幾吸引

見到殺人奪物先知係之前夢估個作者

已經好睇過Jump啲新連載

多謝支持！

我會加油的！

好睇

高撚曬潮，btw幾時食冰

我以為有舊讀者入嚟相認

btw多謝你！

發現舊讀者！

細個狂買啲漫畫教學書畫
其實小三已經有想做漫畫家嘅念頭

感謝支持！

唔敢當唔敢當 人地始終都係職業

支持！加油！有d位可以再好d，繼續努力改善

自學真係好犀利
我試過借書學又試過上教室學硬係冇乜進步（應該同恆心有關）

我唔係全自學咁勁
我都上過一排畫室
同埋中學修art

又話盲咗。。。。

唔錯 有想追下去嘅感覺

現實盲 冇話夢入面都係

快點
更新
好好睇
g持

粉俠傳好睇好多

g 持
樓豬畫得好好

男的也好不會懷孕

感謝支持同讚賞

我都覺

多謝支持同讚賞

好吸引人睇落去
背景係香港都有代入感
G持

好睇gchi!

好睇
估唔到係連登都睇到咁好睇既漫畫
利申冇睇開

唔錯,加油

多謝支持師兄過獎了

Lm

銀爸

啲鴿畫得幾好

靚！

支持本地創作，樓主加油呀

好好睇
支持
樓主加油

支持樓主！

不過希望主角唔係火屬性，因為好多時都會畫到主角火屬，會睇到有點悶

主角似一方通行

巴打畫噉多頁好有心機！
佩服！！
如果下次落埋網點會更完整，加油。

巴打畫得比我想像中好好多

有死神嘅feel
露琪亞
一護

幾好 支持

我load 唔到呀！！！！

一起身發現突破400 正皮
大家快啲一齊推到樓主仆街

我load 到了
你用咩畫咖
好靚

幾好睇，有冇後續？

好睇啊期待下一集

好睇 支持

超撚正

支持樓主，你分鏡做得好順好自然，睇得好舒服，加油

萬雀齊發嘅畫面好華麗

好勁呀

好正 支持

好屈機

高質wor, 畫同劇情

以為除左第一張圖有得睇之外其他都黑色

留名支持 好正
巴打有無考慮過去jump投稿 然後食住個勢出動畫
過2年出埋ova???

正 加油 等睇新

G持g持
樓主好撚勁

幾好睇

好睇!加油

高h plz

in a box

樓主可唔可以連載落去，好好睇呀

個世界觀好有潛力

如果樓主會定期更新，我唔介意畀錢support下

樓主好勁，打交個到個FELL好似見面之後5秒開始戰鬥，好正

好癲之前追故個陣 已經ff佢變做動漫 依家有漫畫睇 巴打加油

這裡貼漫畫有錢收

會唔會太勁
但係咪據日有下集？

畫得好好

留名支持
畫風好睇順眼
故事精彩
又有新故追下

推 巴打畫風好正 我幾中意

有冇打算翻譯做日文英文 推出國際

btw有冇得加甜

好正！支持

有D似【見面之後5秒開始戰鬥】
不過支持支持 本地漫畫加油!!

畫得好靚 巴打加油

背景設定幾好
發揮空間好大

樓主畫得好

正

lm支持 故事架構幾吸引

好正 支持
感覺好似漫畫咁第一次刊登版 簡而精

lm支持

進展太快

個故事同畫都吸引推一推

太高質 我係指女主角個look
等高手post h 圖
btw 無睇過 樓主篇小說 由第幾章節講呢篇漫畫嘅男女主角？ 我想see 下佢哋嘅互動

巴打畫得好正好吸引人, 好想追落去! 會唔會再有下集呀

等續集！

jeng g持

唔錯。但係故事短左d

特登login支持
我同幾個friend都畫緊

會忍唔住一次過睇晒
支持

以為會用第一身視點畫

畫得幾靚 加油加油

男主閪人嚟

G持
小妹睇到濕晒

恰一恰多咗好多人

巴打好撚勁！
支持多d人畫港漫呀

所有留言我都會睇！

喺呢到多謝咁多位支持先

無限感謝！

大俠巴

就快800 正皮了

多謝支持我用clip studio paint畫的

笑咗

多謝支持先好誇張 自問未夠班 會繼續努力

此話當真？！

btw多謝支持

舊讀者發現多謝支持

多謝巴打提點 我會研究下呢個

多謝支持情況許可嘅話我會出落去

多謝支持先

篇漫書係故嘅外傳嚟 有興趣可以去睇下完整版

睇住啲assignment唔好燃燒gpa

多謝支持！

情況許可會繼續畫落去的

CLS 樓豬你有心機畫嘅話 出書一定買
集資贊助你都得啊 本地高質漫畫 唔支持唔係香港人啦！

燃燒肝臟

多謝支持

一齊加油呀ching

但完整篇有無呢2個角色

支持支持，日日奶平都得。故事好吸引有打鬥場面簡直錦上添花。個種熱血呢！！！
打到佢阿媽都唔認得，請佢食辣辣鳯爪。

幾好睇，g持樓主

好好睇
想繼續追埋落去 幾時再出？
巴打加油

樓主啲畫風好正 好有feel! 比心機呀！
等我追返文字版先

畫得好好 想幫你含

高汁支持

多謝巴打咁有心
我目標都係想可以做鍾意嘅嘢而又搵到食

其實冇呀不過本身嘅人物應該都唔錯

辣辣鳳爪

多謝支持

你好勁啊

多謝支持

有機會繼續畫落去的

多謝支持講故台嗰邊都唔錯

.........多謝支持

屌 好耐冇睇過d令我熱血沸騰嘅漫畫！好撚正！出道啦，成個腦都呢個漫畫霸佔晒

正到pk 個劇情好巧妙 節奏都啱啱好 相當西利

正喎

唔知有無一個留言係樓主嘅拍擋留嘅呢

支持！！

岩岩禁入個post冇諗過會咁吸引
首先畫風靚 節奏明快 好快就入到主題之餘又有明顯伏筆
令人好想繼續了解成個世界觀
不過同時太短喇 好多野都未解釋到
如果可以每日出少少就好喇 可以keep住追 又會有堆fans跟住你
香港漫畫家真係唔多 高質既仲少見
希望巴打可以堅持落去

原來我背包突然可變出一雙雙白鴿

好耐冇睇過漫畫啦
好好睇呀！！！
支持你繼續岀

巴打好犀利
劇情同畫風都好吸引
支持巴打再出多啲
努力

又係我呀 夢故同都市傳說故都有追
個漫畫啲分鏡好正，但係短咗啲，希望可以繼續連載

袁生有無睇到呢個post?

幾時再有

我地都有一齊覆 應該好難分

多謝巴打咁支持

我自己都好想畫多啲畫落去 不過現況唔太允許我咁做

有機會一定再出畀大家睇

哈姆巴又見翻講故台啲人真係好

多謝支持呀！我會努力的

正皮
仲有無 好吸引

高質！ 支持 ！

g持，好正好中二

痴線點解近排多咗咁多漫畫奇才

你哋叫袁生點樣生存落去

g持個ending幾好

支持 一開始睇到句 好在香港既屋企夠細 易搵到 心酸

有無人睇落過以前一套日漫
係講個醫生 醫院有d人一直發夢醒唔到
有一日佢入左佢地嘅夢戰鬥
其他夢嘅主人可以拉現實嘅人入去
夢入面死就真係會死左
設定有d似 同個主角都係白色頭髮

幾ok

幾正, 但點解個男仔個名咁日式中二, 個女仔就叫阿琪咁普通..

劇情好正！

正呀！ 支持樓主

幾正喎，

樓主有無玩過美妙世界？

好好睇 睇到好投入

正啊 跪求第二集啊。

shut up and take my positive evaluation

不嬲麻麻地漫畫
但支持樓主 畫得好靚同故事吸引
睇完嫌太短

劇情麻麻
插圖頂級 支持原創

套野叫吞噬人間

好正加油呀
想繼續睇落去

有冇h劇情？

正皮已俾

好正
唔覺意就好快睇哂
Feel到巴打真係好鍾意畫漫畫
加油

留名

係得喎！加油！

幾好睇，G持樓主繼續畫落去，加油呀

樓主勁野

厲害

劇情完整 節奏明快 分鏡唔差 都投入到 無乜違和感 睇得好順暢
支持樓主

高質 舉腳支持

支持樓主創作

唔好停呀樓主

勁到癲

我睇得好辛苦啲畫係咪漏咗啲嘢
日本啲漫畫是旦一本都好順眼
你本睇得好辛苦

好正支持

畫風好撚正 好LIKE女主角 MORE

高質post留名

對白唔通順
樓主中文唔得
無心睇

推

推到出第二集

畫風唔錯
係d用字可能再review一次 會睇得再順眼d
譬如唔會話對人雪上加霜，可能係用落井下石之類

推啊!!!!

lm收工睇

1300正皮

掂！希望建立完整故事先再慢慢出！

好高汁，樓主請繼續畫落去，實有人睇

畫風同節奏都好好
但係啲對白硬係怪怪地咁 如果再口語化啲好似好啲

加油樓主 期待你下套作品

畫風, 分鏡, 劇情都好好, 對白就略為生硬

如果你有FD識日文叫佢幫你翻譯寄去日本應該係得獎之作

正呀 巴打

故事係最值得一讚既地方, 好簡潔咁為讀者打開一個廣大而多可能性既世界觀, 但又恰當咁響讀者開始怕閱讀疲勞前就ZOOM返故事最引人入勝既細部變化同角色對事件既原生反應, 故事呢PART可以拎足滿分

故事情節度應該更加謹慎同豐富d 咁樣讀者代入感會更強
例如男主第一次與女主在夢中相遇時 應該加多d情節落去令到兩人相遇更加豐富 而唔係無端端就坐係度講俾男主聽乜乜乜 可以話女主俾人追殺 男主靠智商成功幫到女主 咁樣令到兩人相遇有更好的發展空間

純屬個人意見

嘩高質到
幾時出單行本

未load到圖之前以為全部係黑色一片嘅圖

ok wor
支持

正皮留名

CHING 用咩軟件畫圖
好勁
但係網紙方面好花，好難睇

支持樓主
真係第一次睇本土既漫畫 仲要吸引到我想追落去
畫風同分鏡

btw幾時再出呀

好睇
不過最尾嗰張主角個頭出咗事
好似趕收工畫錯左咁

因為呢篇漫畫我用咗成個下午去追樓主個故

樓主好勁畫風同劇情都好正

故事情節好快

支持
我覺得可以印少少擺同人展

支持 但情節交待得有啲快

睇到一半無咩興趣

但繼續加油！

唔錯喎樓主
快啲譯做其他語言擺上網 等多啲人識你發掘你

下次機會啲分鏡(?)可以再玩多啲？ 雖然唔係好識啲分鏡係點搞，但係個人覺得可以再多元化啲
利申唔識，個人淺見

幾時有下集

正皮繼續出

個女仔一定係有野比人攞左但係未攞得番
我諗能力係要同角色想攞到嘅野有關會更好
個女仔能力我諗可以比個名佢 例如籠中鳥
而佢因爲現實自食其果而失去人身自由...
我寫到我自己都唔知寫緊咩

好1方通行

好勁 支持出下一集

幾好睇 畫風同構思都唔錯
btw 女主好冷血 送啲雀出去死

粉紅傳正d

好正 終於唔係粉俠傳個啲

太好啦 未po個陣其實都驚個劇情唔夠緊湊

多謝
下次會留意多啲用字

Sor我係新會然 之前冇keep住睇連登
想問下袁生係邊個見好多人提佢

多謝你分柝得好仔細
我會研究下點改善對白生硬嘅問題
可能睇多啲書

巴打你呢個諗法好好
之後嘅劇情應該可以向呢個方向發展

衰心急

好正
不可告人嘅過去
我再諗下點作

萬分感謝
個故都好多字下
希望啱你口味

TWITTER級漫畫(讚嘆

好正啵 王道漫 支持本地製作

你個形容好特別
btw多謝

好正幾時有下集？出到實體書嘅話我一定買

袁生係高登傳奇人物 動物台台柱之一
百年畫風不變 劇情痴線
如果你得罪佢會俾佢畫死

佳作太多 最出名係粉俠傳

到底寫文個個係橘巴
定畫畫個個係橘巴

吾錯

加油

幾時出？

長知識了以前都係睇下自己有興趣嘅topic 又冇開ac 見唔同台都有人提過佢好好奇

支持！好正！！

收嗲啦袁生就

高汁 將來有得買漫畫一定幫襯

強

力推

支持，要加油繼續畫落去

畫得好好。
如果有人都可以畫下我既故就好喇。

好正，比錢睇都肯

千六正皮

pish

後記

大家好 平時打文同覆留言嘅多數都係小弟負責 畫畫嗰個通常都做cd-rom唔出聲

我地其實係兩個人嘅組合 通常一個人會負責排序同寫故 另一個就提供點子同諗下之後啲劇情

今次呢篇漫畫我就係負責分鏡同故事部分（即係一開始提過好似亞城木夢葉咁）

以下係小弟Instagram@marusky_

雖然唔太靚但都有畫下畫 有興趣可以Follow（傾下計又好分享下心得都好）

一開始文筆又差又詞不達意（雖然而家都係）但係做完出嚟之後有人睇有支持有人屌 再到有人畀好多正面回應我地 一切一切都好有滿足感 令我諗翻起當初開始創作 開始畫漫畫嘅原因———

唔係都係想影響到人？

想感動到人？

想將自己想表達嘅講出嚟咩？

再到而家開始畫翻漫畫 雖然我未有實力落筆 只係負責故事同分鏡 但都完全感覺到 一步一步行近夢想嘅感覺

唔係話好多人鐘意我地 唔係話做到啲咩成績出嚟 不過至少比起以前得個講字 已經來得更好

最後都係嗰句 多謝每一個有睇嘅人 真係超級感激

係你地令到作品變得有價值

btw我真係好多口水

我就係畫畫佬

感謝每個讀者

我地決定就算好攰都會繼續畫，黎緊會再畫啊麟同啊琪嘅故，不過可能八至十頁咁逐啲連載，大概爆seed嘅話應該可以一個禮拜一話,希望有生之年可以畫完，到時係新po再見啦

啊 終於有覺好訓了

以下係感謝圖

同埋附上ig：pepper409（慎入 啲圖好毒）

二為一體先係發條橘子

真係好有心機畫得好靚 如果出書一定會支持！

橘巴同發條巴加油
頂住

舊讀者發現！

琪bb

多謝支持

我地會盡快出續集的

我地會加油！希望早啲畀到新作品大家睇

個主角好似

勁呀

巴打加油

畫得好好，故事又唔錯！支持你呀

加油呀

有無h漫

阿琪好靚

巴打加油好高質！！
期待下一集一定會追落去
同埋真係強烈建議你去日本投稿
當長篇漫畫咁連載出咗名之後再出埋動畫版

支持支持

Follow完ig原來仲有另一套thefairywedding
希望巴打會繼續畫落去 加油

好正！支持巴打再畫

幾好丫 我冇咩睇過呢種主題嘅野

一星期一篇？

好正！希望巴打可以創作落去
個人覺得個故事仲有好多位發展

好正
畫風唔錯
題材都幾特別
快d更新

巴打有無興趣會長貼邊度
不如去penana開個位?

我覺得似海滕瞬多啲

你講完又真係幾似

有無諗過岀月番？

正啊喂 G持

好好睇，節奏明快，個故仔本身幾吸引，支持
感覺好似淨係睇咗個引言咁..想睇多啲

好正，巴打繼續努力呀

支持
推吓先
如果個男主名冇咁中二更佳
同埋佢由仆街改邪歸正個轉折
如果可以舖殿多少少似乎更好

好正呀
支持樓主
感覺上似啲好快比人動畫化既日漫
不過起香港就要多加努力了
加油

btw @袁偉德

支持
好有心機畫

想睇之後女主角大派福利鏡頭 宜間睇唔到身材係點

可唔可以畫張女主H圖

我買左件好性感嘅泳衣呀

LM支持
期待下一篇

D節奏好流暢,可能分鏡仲係唔算特別好,但係要交代既野都交代得清清楚楚冇拖泥帶水亦冇過急,睇得好舒服,支持支持

幾正

高質post

岩岩先睇到呢個post 好正啊
如果正傳都會有漫畫版就好

正評支持

唔錯wo

快d出下一篇啦

籌備緊 完sem之後應該出到

好睇，g持

我仲以為D圖會全部都係黑色添

完拿?

巴打出文未幫你推爆左個post啦

你贏

26連呀你起碼都出番26連文啦